班暖化撚又縮返入老母閪到

屌喇星凍撚到要射波
好撚柒凍呀仆街

好撚凍呀

連續三日9度

文盲
全球暖化後果係天氣極端 反常
前幾日先暖到仆街，過一日就得翻9度
好快就含球產啦

姐係龍門點擺都得

下, 似係你唔知咩叫暖化後果喎. 唔係單睇字面解釋.
即係類似拎住指南針發現原來支針指住北方, 叫人縮返入老母閪到咁.

似你唔知地球周期係點

熱到出汗喎
樓主腎虧

lm

蓋

蓋清俾次機會得唔得